發現有班毒撚個世界就係連登

因為連登大部分人都係乜係物 所以呢個世界就係點係點

得閒出下街 唔好日日坐係屋企鳩啦